無敵神駒，你估連登真係咁多泛民打手咩？

屌鳩你同黃毓民就一定泛民友？

你知唔知好多獨派已經唔妥你地，已經當你地係敵人～

唔該唔好再老屈質疑你嘅人係泛民就以為能夠掩飾自己既問題

正常人都應該會當佢係敵人，唔只本土派
會係文匯報大篇幅報導會係咩人？

條友算乜撚野本土派，叫乜撚野本土台，改名叫大灣台啦

佢好奇怪
都開晒聲屌港獨屌本土
但又將所有鬧佢嘅人歸類做販民打手
又話咩選舉近了
反正都屌開港獨
港獨本土販民都唔妥佢
得返班親建制同廣東省網民會支持佢
不如佢講明逢反對派必屌好過

巴打你同我諗法一樣

自從比我踢爆支持單程證,條友就立即DEL片
現在比獨派屌見隱瞞唔到就同大灣益友會合

得番中小學生同大陸人支持呢條粉人

泛民自決本土港獨全部屌曬
不過建制已經有人監察緊，唔需要佢屌

又話眾志當選會離開香港 快撚啲躝啦

條友最鐘意搞個人崇拜，由以前高登時代已經係咁。當初佢屌熱狗已經有人出聲話要小心唔好佢講乜都信曬。

去轉日本旅行當躝左嫁啦，幾撚無恥。

當初想攞彩就聲大大「立此存照」，到人地真係當選就笠水做走數狗。

去完旅行返嚟話算係離開咗

自己分身祝自己生日呢啲柒事
已經證明佢人格有問題啦

以前關狗屌9人泛民打手好多人buy㗎喎
child登仔見風向喺邊就會盲撐邊邊
包括在座撐過關各位

走撚左數

唔知佢啲黑歷史既小學雞先會信佢

知都要跟佢
成班熱狗仔要洗底,局住跟佢洗走浸狗除
睇班LIKE佢個班全部都以前班熱狗仔
熱狗唔熱狗,戇鳩仔當其他人傻既

最撚可怕既係竟然覺得係文匯登出黎冇問題, 仲要沾沾自喜
睇佢個撚樣跟本唔撚抗拒中國/共產黨
唔怪得條友2013年中仲聽緊大陸人唱紅歌
跟撚本唔係後知後覺遲醒覺, 而係從來冇撚變過

08年奧運 BIN C POST有大灣駒個大名名留千史架
反對派為左爭取選票從來都係睇選民做人
當連你都咁撚愛國既時候, 反對派點撚樣唔愛國呀
08~13年反對派咁愛國你都要負上責任, 因為多你一個愛國令到反對派覺得愛國就可以爭取多一個人支持
08~13年泛民所做既決定, 你都有撚份促成

果條友比人爆屋企人撈 中港基建工程判頭從來無正面否定過
應該已經比飯民的人查到所以唔敢否認

一個食大陸水的人點敢反共
所以條友永遠只會屌飯民支持單程證
而唔係屌單程證制度本身,更加無矛頭指向大陸人,呢個同普遍本土派完全唔同

收皮啦大灣駒

2017書展
條友係明報攤檔內唱契弟榜
把原曲中支那人唱成芝麻人

因為大灣駒就係唔敢講支那
一講堆中港基建項目就玩完

唔怪得從來唔會狙擊國家宣傳機器
仲要幫國家宣傳機器拉票啦
原來親戚同大陸有一定關係, ,姐係比大陸揸撚住個春袋, 同何志光一鳩樣飲大陸奶水大啦
唔怪得黃洋達兩公婆一提舉報佢辱華佢就勁撚緊張口疾疾啦
原來係弱點/死穴

屌, 我發現本土派分裂真係好撚正
因為每當本土派分裂一次我就可以得到一個新情報
呢d情報同FBI/CIA機密檔案差唔多
外人跟本冇可能會知

神衰死都唔敢認自己唱過支那

無論係唱完唔敢認
或者故意改歌唔唱支那
都指向一個結論

大灣駒超級怕得罪大陸

咩原因大把自己估下
通常呢種情況的人十居其9係生意主力係大陸的港人

唔撚使理佢啦，當年佢都敗走高登，走狗都不如
係你班連登仔J佢屌關sir咋

自從我踢爆條友行騙
多左唔少註冊幾年0POST 鬼ACC糾纏我

根據探子回報
係壽司達FB GROUP 會CAP 低邊個係討論區郁笨土台
再發動支持者開鬼ACC人格謀殺批評者

仇主席同關囝都係垃圾

屌啦星原本見佢屌熱狗泛民好過癮，近排就惹埋班撈閪同我講乜撚野大灣區/老廣州

收皮啦又老屈

你清白咗未

講真，仇生話要是其是非其非
屌柒啲話佢收共產黨錢嘅人冇證據
但又屌柒泛民喺連登開假ac
咁咪前後矛盾

利申以事論事
啱就撐錯就屌
冇證據好心就唔好講
好倒米架屌你老母

有冇source

本來條友AGENDA係通過捧廣州腔做香港區貴族音去矮化香港
點知聖旨一落, 太上黃要化身韓國瑜護法同獨派開戰
再比我起到條友支持單程證攪到要作故仔DEL所有野

兩師徒已經知內諜身份黃左
唯有立即郁手
我估短期直播觀眾會爆到3-4千

有冇link或cap圖

屈左你啲咩？
係唔係又要開post哭訴？

好難有
因為條友利用YOUTUBE 條例先PORT 死BACK UP本土台的CHANNEL再郁獨派

講真呢條友的節目點會有人故意BACKUP
可能部分政黨或香港政府先有

其實成單野已經好清楚

老人台吹大陸瑜, 其後老人家狂屌獨派唔應該屌大陸瑜
大灣駒先DEL所有野再出手

最成功就係收熱狗皮
不過都係因為黃毓民有身份,不可以玩泥漿摔角,先搵佢做白手套

關囝

留意下大灣駒點玩

當花生台屌壽司達,條友係CAP人節目播完再屌人
點解呢次唔敢引用我的詳細指控

雖然益友雖然智力低, 無LOGIC睇唔穿條友
但好多係當時有睇節目

一提就RECALL MEMORY

大灣駒而家做嘅嘢比熱狗有過之而無不及

以前熱狗仲有d 聲氣果陣神駒剩係咬熱狗都夠做
e 家熱狗太頹神駒要搵其他target 咬就出事

咁辛苦del片應該當睇唔到

飯民立場就唔支持本土化, 長毛睇唔穿大灣駒幾古惑去屌
但獨派係本土派, 踢爆呢兩師徒點敵本土唔係難事

郁堂主就係最重要一步
雖然堂主寫野長少人睇
但剛好係本土論述上有好深入了解剋住呢兩條友

你咪又係大灣關

既然大灣駒死忠上水
條友係咪講過香港YOUTUBE市場難做
因為粵語族群細,主要係大陸
就算主能夠累積人次都好少

有無講你心知,你班人一定話無
以大灣駒視VIEWSCOUNT 如命的個性,星期日條友報左幾次人數?
未來立場只會更傾向大陸人

所以去咗大灣區？

你早過佢上大灣區啦

睇下升旗易得道,何志光
香港就係親大陸人的香港時事類YOUTUBER點都有幾萬人次打底

仲記唔記得壽司達報人數過二千幾意氣風發

要谷到LIVE 過5千過1萬就係要靠討好大陸人
原來所謂本土支持者就係想同大陸人家庭團聚

因為泛民自決獨派都得罪晒
所以要討好中國人

仇思達點開post屌都好，堂主一句都無理到，醒目仔

總之你屌我就係熱狗係泛民議助

仲有高登以前啲仇家

而家連堂主都係泛民議助

屌得人多，總會出事

上次佢開火屌中大email都屌著火水啦，之後都跌左 view

你收咗泛民錢 你係泛民打手

N年前嘅事喇
我都無Cap圖
但當年高登個個都知

佢最鐘意睇風勢搵人黎屌。以為好多人唔鐘意中大email，諗住向佢開火就可以吸到班唔鐘意中大email既人，點知個勢都係一半半。當時連登都有人開post屌大灣駒。

仲有用台主既權力亂ban反對佢既聲音

唔好以為啲片del晒就冇野，我仲記得講豬拖沙架

好老實講,大灣駒的支持者一係DSE生,一係退休人士唔上討論區

極少當年HKG知名會員支持呢條友

老燒的人口政策立場我反對, 但有段係無得駁
'當一條友去邊都同人反目就知咩事'

屌你老母關狗唔係潛左水架咩
還清白post敗走 見到反仇post就出黎吠？
你搞尻殘疾人士還左人清白未呀？

屌人人身攻擊馮檢基
自己就人身攻擊email

連燒山都要抽水

佢以為好多人憎中大email,點知反效果
所以屌咗幾日就收咗聲
不過堂主就唔同，因為唔係咁多人buy佢套長篇大論

咪又同你一撚樣

老燒係抽太上黃水

但新靈童大灣駒個格同膠主好Q似

的確係好多人討厭EMAIL,包括我
不過你仇狗拎黎屌佢個理由太撚夾硬,正常人都唔會BUY

關sir撐中大Emilia

唔係直情同一陣線咩？

屌神駒雙重標準就implies撐email？
好心你啦

即係關蛇？

你睇清楚黃教係得大灣駒同膠主似
MARCO, 堂主,涼粉腸果班始終同膠主性格,神態唔同

呢條友同何志光一撚樣
已經痴撚左線

關狗之前返大陸教書d人仔洗哂未呀

可唔可以講下舊登個期既事?個時無留意舊登

只係一個口講民主既獨裁者

隱約聽過，好似係關高登電台事?
巴打講多幾句，我唔多清楚

做台主亂ban人
無得做台主就話係無敵神駒退休所以唔做
city投票個時自編自導自演
大撚把
柒既程度同關囝一樣

雙重標準又中回力鏢

大灣駒連人地like個post都要管，同當年熱狗手法如出一轍！

另外，毓民都有like個post，唔知佢屌左未？是其是非其非。

是其是非其非
佢自己都話曾經講大話讚陳雲似區瑞強
其實一直覺得陳雲似梅啟明
公開話自己講大話仲笑得出
呢啲撚人邊有誠信可言

乜撚嘢是其是非其非
講是非就有佢份

路過 呢件事老登好多人都知

佢同黃都係男版四方西嚟 乜撚都唔啱

佢之前插熱狗都有重提過
佢好似狂改city email名搞到俾IT部問咩事

咁你最初又囈佢留手
講你咩是非先 管理員管理員嗰單？
D100最正氣啦得未

D100正唔正氣同佢有冇是其是非其非冇關係

仇思達高登開分身獨裁所以冇資格論政嘅話
咁以關蛇嘅往績嚟睇佢更應該遣返大灣區
上大陸教書都算 又買中資股又淘寶又中移動
做養和就話會公平照顧大陸病人
坐電動輪椅就要俾你搞 搞兩搞你就淆
你同仇思達咪一樣口頭兇狠
關蛇你有咩資格叫人同你上街呀

乜仲有人理過街老鼠咩

論過街老鼠
你勁過佢好多喎
不過人地起碼都叫有啲地位
你就剩係做到連登首席小醜

柒不忍睹